突發 黑警塔利班式禁固手足第一身畫面暴光！

估計係理大既學生人質黎，拍攝者估計係一名恐怖分子，求進一步fc

手足極可能係乜都冇做過而被非法禁固，極可能因此造成生理及心理創傷

11.20 咪走數btw

Backup

尖沙嘴天台黎

日期, 地點 待fc

先backup，再推出國際，唔好淨係連登內部推。

冰山一角，仲未計被酷刑毆打以至受性暴力既手足

日期 11.17/11.18 尖少咀某處

估計

push

大家推完就訓陣6點準時起身做正經野

推